[CLS] Youtube -- 鏗鏘集：7.21誰主真相

7.21發生近一年，事件論述由最初的白衣人襲擊市民；演變成係白衣人與黑衣人的暴力衝突。鏗鏘集再次翻查當日閉路電視、網絡片段裡的線索，追查當中的人物，了解他們口中的事件真相